風頭火勢仲要返鬼國出cos ？

唔出cos邊有錢比自己荷包fatfat移民呀

好靚女

有冇ig

條女叫 KINA

我冇嘢講

屌解唔pm

g

人地係正經coser

班毒撚/厹見幾靚唔理三七廿一都話跟

屌完可以解決問題

返去做g組

靚？

啲毒撚/厹見唔係肥婆就當係㗎喇